袁爸爸又整喊人！

邀請5位受警暴、性暴力手足講出受害經歷俾美國聽
唔係唔推啊

To the world: The Raping of Hong Kong

Youtube熱門要見到呢條片

幫推

條片

要推呢個

有兩段，英文個段都幫手share 埋啦

推啊推

Stand up Against the Raping of Hong Kong